如何用自然D既方法結識女同事?

同一層做野, 但冇乜機會合作/接觸
有時放lunch等lift果時會撞到 見佢一個人, 我又一個人 不過果刻冇勇氣聊佢講野

有乜計仔可以自然d咁認識佢呢?

hello 陳小姐 出街呀？

我發覺我遇到你之後，先知咩係真愛

見到佢都唔出聲，佢自然會撩你講嘢

lunch 大家都一支公,咁好機會都唔識上

攞碌jer出嚟

用咩對白好呀

嗨，乜咁啱嘅，食飯牙？

附近有冇啲咩好食？

一開始等lift遇到就微微咁笑，點下個死人頭先再入lift
千奇咪做多，會嚇親人。
一兩個月之後咪揮個手，say 個hi
第三個月就可以簡單傾下計，但唔好問人「去邊呀」「同邊個去呀」因為人地同你唔熟。
第四個月就自由發揮啦

因為第四個月已經辭咗職

呢個好 夠直接

平時撞見講句早晨
試多幾次 佢對你有啲印象咪傾多幾句